破產官娶個明星，我就破產！！！！！

垃圾
破產官娶唔娶明星你都係破產架啦

喂～ 47歲（破產）我下星期同明星結婚，你辦好破產手續未

破X官.jpg